# radioiubh
## Mobile App für den fiktiven Radiosender "Radio IUBH"

### Projektarbeit im Kurs IWMB02 - Mobile Software Engineering

Jörg Sawatzki

BSc. Informatik

IUBH Internationale Hochschule




